分左手了

陪我傾下計

點解要分手

佢做咩黎

快啲瘋狂打機解壓

整定嘅 係時候要散掛

我對佢無曬信任 行唔倒落去

佢呃我

你點知我打機架

我都會咁同自己講

當比自己抖下仲正

我以為你巴打

唔知講咩好
感情真係好脆弱

其實都係大家嘅行為令到有今日嘅結果 唔係一時三刻嘅事

網上是沒有女生的

我都咁諗 單身有時都好 但依加夜晚有時又會有d難受

係咁架喇
成長階段黎嘅
時間實會沖淡
到你有有下一個時
你諗都唔會諗返佢添啦

睇得開都係咁諗嘅 有時d野過左之後回望番 都係得啖笑

有冇分埋右手啊 屌你老母

嗯。。。
focus住其他嘢先
加油

分手快樂

如果真係好愛佢 點解會捨得放手 我唔明
有時會覺得係咪捱下 捱得過就會好

我認同

夠愛夠中意 大家會肯就

Ummm 無機

祝你快樂